貿易戰 蟲災 豬瘟 走資 國債到頂

講左幾十年支爆都無今年咁多一次過爆出黎

習近平負責養起中國13億人

仲有旱災，種唔到大豆

厲害了他們的國

回想歷史所有亡國蹟象 尚欠內亂

講支爆講左幾百年
由明朝講到而家都未爆

共官係平息內亂方面做得非常好

鬼城、化學污染、集中營、維穩費爆炸、房地產貶值